出緊黎，大家等埋我

天后慢慢迫